反正都一定會上立會，諗下點樣令建制投反對票好過

點樣令到佢地驚到唔投反對唔得呢集思廣益

最重要係，佢地有無諗過如果投完通過左，香港市民盛怒下會對佢地個人做d咩呢？諗起我都驚

推推

唯一停止到惡法只有正常投票下反對通過

呢個一定要靠八國聯軍

巴黎條約 五四運動 火燒趙家樓

利申五四運動係尊重同包容

建制派議員仲夠唔夠擔出街

大佬，如果我係建制派我一定一係棄票一係反對

商界無理由無壓力俾到佢地

美國人權法準備通過

連遊行同佔領佢地都唔驚，係因為無直接影響到佢地

要有10個建制派投反對票先得
你覺得有機會咁多人轉軑咩

佢地無擔心過激動既香港市民會做出失去常性既事咩？

如果我知自己生命有危險，我寧願保命棄票好過

只有投反對票才是唯一出路

佢地就係為左保命先投贊成，有咩差遲拎住自己個人頭入西環

大陸都隔個關口，香港人身邊全部都係，邊個手快d

美國人權法，要廣傳呢單新聞

如果佢地連外國護藉都無埋，投完通過票真係唔知點留起香港
分分鐘日日俾人掟雞蛋

垃會建制嗰班如果唔係冚家就嚟俾人鏟清都冇乜可能

唔得 太耐 佢話本週..
分分鐘三讀完都未過
更何況有機會過唔到

翻中共

老婆仔女係支那呀，你睇下教主就知啦

佢地如果知有可能既話分分鐘會

推

建制會投反對
你老母都唔接客啦